上連/高登,勿認真2(呢個post先係真正2post)

連/高登已經變左反社會人格既集中地，無論捐肝又好，捐血又好，唔知佢地係咪覺得反一啲社會上覺得好既事，就覺得自己睇得好通透，高人一等咁，明明有器官輪候政策，由醫生決定危急優先，又要話人打尖，唔好彩講句，一陣你屋企人有乜事，你咪又係喊晒口咁上電視求換肝換心，我唔係話你一定要捐，但你唔捐的話，亦無需要批鬥人地，又要笑人地。

捐血仲好笑，成日話紅十字會賣血番大陸，人地澄清左，根本香港都唔夠血，無可能比大陸，轉個頭又話紅十字會老作數據，神又係你鬼又係你，一陣又話唔想捐比廢老，大佬啊，咪咁痴線啦，唔通香港立例唔比廢老輸血咩，香港已經係笑話啦，咪再比人笑多兩錢重啦，一陣又話比血私院搵錢，公立醫院本身已經多人，無私院的話公立醫院排到2046都無得做手術啦。我唔係話你一定要捐血，唔捐血亦無問題，問題係唔捐血亦無需要批鬥捐血者，香港地除左廢老外，仲有唔少後生仔要定期輸血，你地好好彩，身體健康，先覺得無問題姐。

Sorry好似認真左，不過唔捐血既人點講都唔會捐，我打篇文目的都係怕其他小朋友上連/高登中晒毒，到時香港下一代都唔知變成點。

由於有條賤種垃圾抄標題但改咗內文內容做自己立場
睇唔過眼唯有幫拖開呢個集中post

請留意郭文貴爆料事件

最好留意埋文錦渡海關黑幕